（極重要）文宣一定要咬住721元朗恐襲

要將政府，建制派，同721元朗恐襲連埋一齊！
政府同黑警完全冇提過721，一直冷處理。另一方面又記招，又雷射槍，又武警又公安，分散注力，九唔搭八。大佬呀，每日150個你以為冇公安冇間諜？ 醒下啦！哩D唔係新聞黎，就算係你都奈佢唔何！

仲有中聯辦葉虎，成班建制背後策劃，鐵證如山，外國報紙都出埋！文宣集中返哩幾點呀！

5毛不停spin，又哩又路，食屎啦5毛！

推!

推！P牌仔冇人理！

再推！

再再推！

就黎10連

10連！

唔好再散播失敗主義！